沃尔是一个全速前进的家伙，一个侠影，他被迫放慢速度，保持耐心，不断进化。 约翰·沃尔给奇才队带来了最后的美好回忆。 然后一切都崩溃了。 杰里·布鲁尔2020年12月3日|华盛顿邮报 
 为了保护活动人士和其他消息应用程序用户的身份，Signal增加了一个操作简单的模糊化工具，可以自动读取图像上的人脸并对其进行像素化。 2020年100个最伟大的创新|科普工作者| 2020年12月2日|科普 
 我在困难的弱光场景中并排测试了12 Pro和12 Pro Max，可以感受到Max如何在更短的曝光时间内捕捉到相同的照片，减少了模糊的机会。 在2020年，如果你不关注电子产品也没关系。 以下是你错过的最好的视频。 杰弗里·福勒，2020年11月30日，华盛顿邮报 
 更长的响应时间意味着更多的动态模糊，这可能会搞乱游戏玩法。 最佳游戏监控器:5件值得考虑的事 
 人像模式现在得到人像模式，所以你可以拍摄模拟模糊的照片，即使在低光。 所有来自谷歌Pixel 5发布活动的新设备和公告 
 我们有机会模糊它，但你真的需要感受它的痛。 莎拉·斯图尔特| 2014年10月20日|每日野兽 
 这样的照片通常都是千篇一律的，但这张照片出人意料地激动人心。 总统和拖车司机|迈克尔戴利| 2014年9月25日|每日野兽 
 作为体验艺术的先驱，两人想要模糊现实和卡通幻想之间的界限。 纽约新神秘艺术作品|Sara Sayed | 2014年9月22日|DAILY BEAST 
 肖特尔周三告诉《每日野兽》(The Daily Beast):“就像一片模糊。” 2014年8月15日，《每日野兽 
 事实证明侠影是在事发12小时后出现的。 2014年8月15日，《每日野兽 
 一匹马、一棵树或一丛灌木，在雾气蒙蒙的朦胧中怪异地若隐若现。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 就在这时，他把身子从她身边移开，看也不看留声机那模糊的光线。 《神奇插曲》玛丽·罗伯茨·莱因哈特 
 它裹在婴儿身上，她一想到他就感到一阵痛苦，眼前一片模糊。 克朗普顿|玛丽·j·霍姆斯 
 在他们下面是一片旋转的白色模糊物; 前面是一座向上隆起的山脉，他们正在上面行驶。 令人震惊的故事，1931年5月| 
 但时间并没有浪费; 概要总是好的，而留下的模糊印象可能就足够了。 罗伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯顿版第25卷(25分)|罗伯特·路易斯·史蒂文森